保護眼睛好重要

在26日中午公佈的4名感染醫護中，一名醫護有替病人清洗口部及餵餐，亦沒有配戴眼鏡及護目鏡，故飛沫或有機會進眼，因而受到感染

護士有呢個護目鏡裝備？

可以自己加而唔洗坐14日監？

唔係好明

之前自己升級口罩，官方會因為你口罩未做fit test, 將你定義為緊密接觸者，你一係換左佢一係坐14日防疫監

自己加個面罩應該唔會有問題掛

不過全香港都知醫管局係戇鳩